［I/A] 有無人玩大航海之路

見到無人開
覺得畫面靚過PC
有無人玩緊？？

玩咩國

雅典ser
西班牙人 鐵血公會
入黎一齊玩

岩岩down左，你地玩咩國家多

有得自由航行有啲估唔到
手機game無prefer到

荷蘭人

岩岩開AC 跟機西班牙

跟機

雅典 荷蘭人

Me too

係里斯本ser

又真係幾好玩 台仔game?

我見到有簡體，應該係大陸

繁體版台服黎
但大陸game 好似有d字未繁化

見英國勁重玩左英國

+1

有冇d咩攻略分享下大家?

我都係睇巴哈
人在里斯本ser

我都係里斯本~

雅典

升左3，4日呢家先53lv，好難升

我都升左好耐先得58lv

又真係幾好玩
拎住部ipad 返工玩好爽

幾正下

有咩1星好跑
紫貝成日都百幾%

求入團, 斷水流

Lm

有S船，但唔夠卷升上去

推一先~岩岩開始玩

雅典 西雅牙

非課金，用b/a船比較好

里斯本 英國人

里斯本 西班牙人

有無人 開羅ser.
垃圾營運開咁多ser

雅典 西班牙人

雅典 英國 新手
其實唔同國家有咩分別？ 起步點唔同？

推

玩玩下又幾好玩
不過有無人有跑商攻略

Id : Dkface
岩岩玩有咩要注意？
見到大陸出都驚驚地，vip驚就煩

我都係跑下鑽石黃金 夠穩定

一般 始終無大航海果種內容
冒險太少太簡單 跑商戰鬥還好
太多日常任同副本
船要限死職業用太on9 款太少
可以玩下懷念下 但投入唔到

係塞爾維亞買酒去非洲賣，然後係非洲買金同鑽石去雅典果邊賣 來回一轉賺成百萬

睇地區價錢變化而定架喎，如果金同鑽石都可以賣1粒1萬以上既話賺500萬都得

貝三角啲價通常都唔錯

英國由第一跌到第尾

一直玩緊，係一服里斯本，現70lv

因小弟遲左好多開局，而家追緊

有無巴打有興趣開番個連登商會

里斯本報到

屌那星維護到依家仲未入到

睇黎真係冇人玩 打小小攻略先
首先講左每日都要做既事先

每日限購-戰鬥書同木板每日都要買!!

媾女-每日都同哂咁多個港口既囡囡飲酒+傾計,自己揀1~2個去送野,我暫時都係自己整+4既黎送

探險-得既就最好是但搵個地方去挖哂D點啦

副本-重要程度1.霸主2.尼羅3.巡邏4.海軍5.北非6.近衛
有時間好似我咁掛機既就(1.巡邏2.海軍3.北非4.尼羅5.霸主6.近衛)應該係得霸主同近衛要手動
緊記:副本除左巡邏之外係唔洗跟隨,唔好ON99唔跑商去跟隊長

最後先係跑商

冇時間玩哂上面咁多野既就記得一定要媾女同每日限購,其他隨意

再黎就係造船
最理想既商船就係
B級!!!
滿帆滿倉,其他隨意,不過據聞65LV前都唔洗刷船
點解B級會係好,因為B級船升上去只需要用1張證,D證係海市度講緊幾萬金一張
(A級要5張,S級要10張)唔係課長玩唔起
所以無課既爸打都係玩返BCUP算啦
35LV造2隻樽回
45LV造2隻沙船
55LV造2隻廣船
65LV造1隻戰船(打交)+2隻安宅(跑商)
35~55LV中間做到有B級滿帆滿倉既商船可以考慮下直接升做安宅

利申:其實我都差半條經先到65LV

推下先
其實隻game都幾岩打工仔玩 買月卡又抵 除返每日個幾